換大電後，車cam熄匙後就無電...

二手車入手無耐，一路無搞過車cam setting
原本熄匙後仲識錄4個鐘

換大電後，一熄匙後就無電自己關機...

係咪換電時師傅駁漏野??

又可以點樣整番好??

暫無圖...

小推..

換大電唔會攪到你啲線啊
你部cam自己粒電死左

換大電正路唔會搞到車cam線架喎

個cam係咪另外有條電線駁住個正極，換電時無駁返落去?

大電應該駁左???

所以我估係車cam電問題...?
舊電寫住 3.7V 320mAh 303040

邊度可以買到呢D電

隻cam 有冇駁長火？冇駁長火的話，熄匙後要就會靠車cam本身既電繼續run，如果你每日著車幾個鐘，都仲有可能差返滿舊電，否則，冇咩時間差電，隻cam 又點會有電？

其實唔知咩叫長火...
呢幾日keep住每日行兩三個鐘車

但一熄匙，佢就即刻display無電...就自動熄機

睇落應該真係舊內置電收左皮..?